強制令之所以對執法如此可取，是因為當幫派成員真正犯罪時，警方沒有資源追捕他們。當我們重新思考治安時，是時候結束幫派禁令了|傑米·威爾遜| 2020年9月15日|聖地亞哥之聲|
沃爾肖克說：“像這樣的立法很少考慮到對僱主的影響對所有工人的連鎖反應，這可能導致不如預期的結果。”。市政府將衡量下崗酒店員工在公開工作中的第一次機會| Maya Srikrishnan | 2020年9月8日|聖地亞哥之聲
包括科學家在內的許多人都擔心，流氓科學家不會停止編輯疾病，會創造出具有更強運動能力、智力或其他可取特徵的“設計嬰兒”。嚴格的新指南為可遺傳的人類基因編輯開闢了道路| Tina Hesman Saey | 2020年9月3日|科學新聞
一個凸起、傾斜的區域，鑰匙被三角形分開，有助於為您的手創造一個更理想、更舒適的姿勢。電腦鍵盤的重大升級| PopSci商務團隊| 2020年9月2日|科普
這篇文章認為，流感大流行永遠讓像紐約這樣的城市不再那麼受歡迎，但卻遭到了大量的抵制。城市真的處於大規模人口外流的邊緣嗎|蘭斯·蘭伯特| 2020年9月1日|財富
它變得越貴，就必須越好，這反過來又使它更受歡迎。帕皮·範·溫克爾的崇拜|埃裡克·費爾滕| 2014年12月3日|每日野獸
這似乎是創造一款成功的、令人嚮往的、可穿戴設備的祕訣。可穿戴設備在2014年9月11日《每日野獸》時裝週上亮相
賭博文化比同性戀文化和反同性戀文化更可取嗎？普京的克里米亞是一個大型反同性戀賭場|安娜·涅姆佐娃| 2014年9月8日|每日野獸
現在，他要證明紅頭髮的人和他們的中性膚色的兄弟一樣受歡迎。紅頭髮很性感，該死|賈斯汀·瓊斯| 2014年9月2日|每日野獸
隨著偏見的消退，猶太人更容易並最終希望完全同化。卡茨基爾幽靈酒店|布蘭登出版社| 2014年8月25日|每日野獸
在全世界，每一種語言都將以同樣的口音、數量和習語教授——這確實是一件非常令人嚮往的事情。拯救文明| H.G.（赫伯特·喬治）威爾斯
一些評論家認為，儘管她的作品中有許多可取之處，但她所描繪的女性卻缺乏靈魂。從公元前七世紀到公元二十世紀的女性美術作品|克拉拉·厄斯金·克萊門特
從那時起，我就一直向我的朋友們推薦通過巴特利隧道作為一種令人嚮往的快樂之旅。英格蘭、蘇格蘭和愛爾蘭50年的鐵路生活|約瑟夫·塔洛
我要用碧玉作你的堡壘，用雕刻的石頭作你的城門，用雕刻的石頭作你一切的境界。《聖經》，杜埃·萊姆斯版本，多種多樣
為了推出這種令人嚮往的類型的小提琴，斯特拉迪瓦里集中精力。安東尼奧·斯特拉迪瓦里|霍勒斯·威廉·佩瑟裡克